\documentclass[a4paper,12pt,eval,firamath]{nsi}


\begin{document}
\titre{Suites de Syracuse}
\classe{CCF Algo SIO}
\maketitle
\subsubsection*{Question 1}
\begin{enumalph}
    \item Répéter ce processus huit fois en prenant 5 comme valeur de départ en indiquant les résultats successifs.\\
    Comment cela va-t-il se poursuivre ?
    \item Répéter 4 fois ce processus en prenant 13 et expliquer comment on peut continuer un peu « sans se fatiguer ».
\end{enumalph}

\carreauxseyes{16.8}{16}

\subsubsection*{Question 2}
\begin{enumalph}
    \item Que devra renvoyer \pythoninline{temps_de_vol(5)} ?\\
 
    \hspace{-.70cm}\carreauxseyes{16.8}{1.6}
    \item Que devra renvoyer \pythoninline{temps_de_vol(13)} ?\\

    \hspace{-.70cm}\carreauxseyes{16.8}{1.6}
    \item Compléter la ligne de définition de la fonction avec les indications de type nécessaires :
    \begin{minted}{python}
        def temps_de_vol(.........) -> ......... :        
    \end{minted}
    
\end{enumalph}


\subsubsection*{Question 3}
Compléter la fonction suivante.
\begin{minted}{python}
    resultat = 0
        while .........:
            if .........:
                n = .........
            else:
                n = .........
            resultat = .........
         return .........        
\end{minted}


\subsubsection*{Question 4}
\begin{enumalph}
    \item Quelle est la hauteur de vol de 5 ? Quelle est celle de 13 ?\\
    
    \hspace{-.70cm}\carreauxseyes{16.8}{2.4}\newpage
    \item \'Ecrire en \textsc{Python} la fonction \pythoninline{hauteur_de_vol}
\end{enumalph}

\carreauxseyes{16.8}{12}

\end{document}